乜撚野人道支援基金呀屌你

成個遊行就係咁開咪叫人比錢